點解呢排期指keep 住低水百幾點？ 有無啓示？

利申：想止蝕

除淨

??

調番轉諗，咁多股票除淨，沽期指咪賺梗？

藍籌股除淨

唔係，因為新期指一出就已經低水左
唔代表一定仲有得跌

入貨溝淡啦

大戶邊有死錯人㗎

大戶咁勁，雷曼就唔駛執啦

同你一樣咁勁

????